Вы находитесь в справочном центре системы «Видеонаблюдение Ростелеком» для бизнеса. На этом сайте размещена информация о том, как пользоваться продуктами системы от подключения до настройки.

<p style="font-size:1.5em;text-align: center">
Наш телефон: <a href="tel:88003012546">8 800 301 2546</a><br />Наш e-mail: <a href="mailto:support@camera.rt.ru">support@camera.rt.ru</a>
</p>

Материалы обновляются и дополняются.
